唉 激嬲咗女朋友

一齊兩星期
已經激嬲咗佢
應該點樣氹
唔想佢唔開心
我好鍾意佢 唔想失去佢

都唔知你做嘜鳩

小學雞

佢依家唔理我

有冇人可以俾啲建議我

樓主冇改錯名呀

依家佢已經得閒先覆我 同埋佢icon都轉埋

到底應該點做

我識中文都唔知你講吽

小學生應否談戀愛

你肯定你哋係男女朋友？定係服役中？

佢嬲咪由得佢嬲囉,男人老狗點解要搞到自己咁弱勢,就係你呢啲人先搞到香港男性地位咁撚低！

大長

你地啲男人真係on撚9
明明有女朋友都唔識避諱
就算女朋友明知你同群主冇野
但見到點都會唔舒服嫁啦
建議你等佢下左火先

玩埋d戇鳩野

返去個群到問人啦 5P仔

明白
我都同群主講明唔好pm我 有咩直接係群講

有女就避諱下 利申我女仔黎

樓主用吓腦啦
吓吓要女朋友講唔鐘意先唔做

你都弱智嘅，女朋友問你ac 係咩又唔答，人哋一句問你借ac 你就仆去借，戇撚鳩，抵畀人嬲